有咩黑暗電影/視劇推介下

主角走火入魔果種好撚好睇
例如 復仇者之死 嫌主角唔夠癲 應該慢慢折磨班人就正
Hannibal 癲佬極致 殺完仲要食 人體藝術展

海底奇兵

而家有好多假黑暗電影扮哂野
其實一d都唔黑暗

標準答案:黑鏡

九號秘事

極力推薦 s02e04 cold comfort 黑暗到痴線